---
date: 2013-12-12
title: Κυκλοφορία της έκδοσης 0.18 του Okular
---
Η έκδοση 0.18 του Okular κυκλοφόρησε μαζί με την έκδοση KDE Applications 4.12. Εισάγει μερικά νέα χαρακτηριστικά όπως υποστήριξη πολυμέσων/ήχου σε αρχεία EPub και βελτιώσεις σε υπάρχοντα και χαρακτηριστικά όπως η αναζήτηση και η εκτύπωση. Συνιστάται σε όσους χρησιμοποιούν το Okular να κάνουν την ενημέρωση στην έκδοση 0.18.

